童年時狂屌西 就中山大笨象

樓豬係咪想打「中出」呀?

中山呀

使唔使幫你恥笑開始

中山呀！

申山呀！

成口一滴滴